到底政府呢個廣告有冇俾版權

千尋嘅其中一幕就咁放上去
仲好明顯係貶義踩緊套

關起底咩事

應該係吉卜力之前放咗幾百幅唔同卡通嘅高清劇照俾入喺「常識範圍」下自由使用
有日本律師分析過 吉卜力嘅意思最有可能應該係做meme同其它二創無問題 但絕不可涉及商業成份 咁私怨專員公署加埋自己部門名同logo落啲圖度放出嚟就明顯踩晒界

政府犯法唔洗你教

唔講版權 張圖關起底咩事

起底犯咩法，屌你老母
依家盜用劇照你就一定犯法
垃圾港共

如果可以扯到去同周庭有關，吉卜力直情會反枱

直接email問吓吉卜力咪知

但岩岩出果時好多pages都落哂水印咁玩